今日習近平生日 大家有咩想同佢講？

我就直接一條片黎賀下佢
大家有時間嘅入去幫手睇下

推

THX